收集狗仔部署或推進既片段/相片，想分析對策

想分析下對策
如果有手足樣貌既blur 左先post

推